窗口式分體機用咩好？

想買部一匹機，有咩釨介紹？又去邊度買好呢？

打錯字
想買部一匹機，有咩牌子介紹？又去邊度買好呢？

其實窗口分體無咩好揀
之前去買得Panasonic似樣

大金同珍寶就應該比較好，但網上平價錢只係買到舊款，能源標簽 4
新款就變頻冷暖，而且能源標簽 1~2

去睇下放唔放得落大金分體 放得落就大金

貪平買左惠e浦痛苦中！好撚嘈！